呢幾個咁吋藍絲乜野背景？

真心想知

求幫手

曬到咁撚黑,一係就耕田,一係就地盤
無其他

【推】8.31嚴重傷者現身說法

淘大話黎一個打死一個長毛西，同另外一個紮鐵佬

長毛全名叫盧偉標，長毛標，住係大陸，紮鐵佬1名

紅3肥佬叫李文華，肥仔華，住良景電話60983066

白3條友叫呀龍

以前耕開田，政府收地派錢做暴發戶，日日R撈